「突發」我成為左連登最多契仔既契爺

終極撚狗系列

與低智區成員對賭，我無1000萬就認曬佢地做契爺加開公道歉，反之我就係否定我有1000萬既人成為我既契仔

契仔名單：
Greatsoup （首席幫人埋單契弟）
馬路如苦口
拿斯屁
It狗的日常
遊雲
審判專員
暗黑巨鵰俠
路人走過
Ponstan
太窮的後裔

好快兄弟加入，山林道開心
暫時只收到樓樓市gogogo投降

講定先，一陣完場實有人出黎話佢無賭架 原來打打下比賽，有人入場傳波同射龍唔叫參賽

13頁開始大落準契仔落注話我吹水同ff

34頁開始話人無錢ff,39頁貼完笠左第一次水

部分精華

是但一個契爺post都多過你

樓主型到👍

認人做契爺數目多？
邊度單日成交咁多契仔？有無link？

求其一個“如果有人XXX我就認做你契爺”嘅post都多個樓主

唔係最多契弟咩？

鼝 打到呢個字我認做你老豆

靚波
咁我轉做收契弟啦

大家知唔知老鼠曱甴最難搞係咩?
你打佢個陣佢就縮,走得快. 你唔打個陣就出來篤眼篤鼻
咁點打? 咁打

成班打曬飛機

用個傳送門, 找數時間11:45
到晚6點入場收契仔

得啦 威啦
成地精未?
on9仔

嬲豬

有冇唸過創台跟本冇人想知
得你自己講一大輪
覺得自己好型

嘩頒個獎比你好無？攞完好返去做暑期作業啦

咁有創意既玩法唔貼創意台

傻閪

thanks for pushing

OK 最威係你

樓主小朋友到

支持樓主追數

係咪供樓供到傻閪左牙

已經收左數,係佢地未反應到之前
之後醒番緊係按原定計畫走數

我租租黎
唔知你指邊位

睇左幾頁, 樓主好波